大家睇復仇者，睇2D or 3D？ 驚三個鐘頂唔順

有冇睇左3D嘅比下感受？

個3D要自己不停轉focus，望錯focus會矇

頭15分鐘要習慣

利申：對上睇3D係呀煩達，個技術好似唔左

文戲來 你自己諗

為左IMAX，焗睇左3D

imax 3d通常無乜事

3D垃圾黎 又朦又難focus
2D就夠

坐位好似有少少影響

陪人睇所以二刷左

坐傍邊好似難focus d，好似係

不如講返睇兩次....二刷蝗蟲先講

我跟討論區巴打講咋

是但啦 睇十五分鐘你都訓著左架啦

咁嘈都訓到？

平時訓街？

都係既，可能我坐側邊，成日睇睇下都朦
成個感覺好唔舒服
黎緊會買2D場睇多次

今集開場係比較悶少少同靜，無乜音樂
但未至於訓著

2D全景聲is ok

謝意見

屈狗咁耐仲未訓？ 今晚當更先訓？

做乜唔回舊post呀？ 比人㩒住屌又棄post潛逃

4D

IMAX 3D唔會暈，但唔係咁有必要睇3D

其實我覺得依家3D進步左
唔會好似以前咁得字幕3D
但只限坐中間
不過有得揀都會睇2D，因為成套戲會光啲
3D有時太暗會睇唔清楚同啲色無咁靚
好似電話個MON較暗左咁

認真唔好因為大陸都有用隻字搞到我地都唔比講得唔得
2刷呢隻字好耐喇
係由打機度走出黎
以前打online game會講刷副本，跟住刷第二次都叫2刷
跟住拎埋出黎用落生活度炸喎
咁唔通大陸遲下講廣東話我地又唔用咩

又精神分裂

同意

我第一次睇2D
第二次就睇3D imax
個人覺得2D都ok
二刷睇imax因為想喺超大銀幕睇大戰場面
3D效果都唔差，但坐側邊成日轉focus睇得有少少辛苦

我睇4D 正撚到

屌你隻啃老狗偷老母生果金睇戲？